手機有gorilla 玻璃都冇用

跌完mon完全冇裂冇爛，但入面液晶裂左，變黑mon唔著，整左成千銀屌喇星